（拜仁迷入）講個笑話 保證好笑

大家好我係新嚟 我係辛尼

我打完即刻笑到好似弱智咁

講個笑話
樓主下年踢西乙

係幾好笑

新嚟的辛尼

舊笑話

25？

中國神鋒反轉西乙

樓主有鄉音

我新移民咁上下啦

10/10

唔易頂